花生4月新番ワンパンマン ONE-PUNCH MAN 一擊男 2期用2年只做到第2集

結果2年過去連第2集都未做完

靈能百分百第二季播之前已經做完了前12集

感覺一拳超人動畫一出，會由第一季個神抬拉落黎。
好多人屌悶，
因為睇過漫畫就知，呢段餓狼篇過場太悶太拖了

要過渡去又長又悶

靈能2季好正